fo3 巴打呢？

有無fifa online3巴打開番個post 定係未過哂尼？